# Сбор цен по поездкам в Yandex Taxi

Внутри есть docker-compose

-----

## База данных clickhouse

Требуется создать БД с именем ```ya_taxi```

------

Требуются переменные окружения:


```dotenv
YANDEX_TAXI_CLID=
YANDEX_TAXI_API_KEY=
```